新聞成日報市道唔好，大專生搵食難

偏偏高登連登既fg 出黎就幾十k

其實新聞年年都話：今年市道唔好，外圍經濟持續不明朗，中國增長放緩

唔係點壓價